我捉個狗入人群 你地會唔會幫手打

會
唔會

推

非吹水 經常發夢係前線有信心捉落單狗出黎

廢話

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

黑警無一個無辜 定唔可以濫殺無辜
而加大家點諗

光復香港

時代革命

咁都要問?

佢自己落單已經會俾人打, 唔好話俾你捉入黎

反正濫殺無辜，但打到半死可以

打狗捉到坐2年
比狗打捉到坐10年

反對

6月唔會既
而家一定會
對狗憤怒值長期滿

8月5 屯門公園 添馬公園 麥花臣 廣福 百步梯 沙咀道球場 黃大仙廣場 大家加油

往死裡打！！！！！

開遮

［討論］全民勇武，制服警犬有冇得諗？

我打算令佢殘廢但死唔去

樓主你放手啦
萬一有人斷咗隻狗嘅右手食指
以後都開唔到槍點算

除佢面罩 油漆噴眼

光復香港 點可以得示威者受傷 攬炒啦屌你老母

討論下有咩罰佢地既方法 佢地咁唔聽話 平時大家點教狗

爭取民意、國際支持，唔好進攻、還擊

扯腳拖入黎

高速捉個翻黎

踩手指

要快狠準 因為對面會救人

千祈唔好打關節

6月個時喺前線都諗住拉狗入嚟
但驚自己友退我就仆街

無錯 好驚自己捉蟲

但好多前線小朋友都好善良

我幫手開遮向住外面

實支持
沙田個次都有人咁做

我驚我錯手打死佢 我一狠起上黎會控制唔到自己

當然

幫佢除裝散熱

本身落單已經大把人打
今日葵涌已經打緊三人小組

攞警棍打關節 比佢地享受下我地咩感覺

lm

發夢一開始未著裝就已經可以直接開波

樓主小心自己安全
你安全緊要過捉人入黎

手足安全最重要

［緊急求目擊者］728德輔道中、林士街發過夢嘅手足請入！

一定要打
今日葵方兩隻狗唔係舉槍都會俾人打死

其實我成日諗一樣野 啲狗有實彈配槍
一旦落入我地手中 後果不堪設想
佢地點會俾依件事發生
一拎佢裝備 犬就有理由用實彈行動？
求解

幫佢拍返輯寫真

你地係咪講緊打機咋 咩game咁好玩

元朗嗰晚有任何一個警察企出嚟救人，都會令班鄉黑驚自己收錯風，會散水，都唔會繼續咁樣打市民，你同我講班黑警有一個係無辜我都唔撚會信

咪撚問啦，一定得

開唔到槍又點，一係半身殘廢，一係植物人，咁都做唔到點對住721傷者，被捕手足？

我唔鼓勵暴力
有人捉左入去咪成班幫手扶佢起身囉

發夢想睇下隻狗身上有冇蕉
有就拉開佢mask 甩面狂噴
再用返佢支棍打佢手腕
等佢以後揸唔到棍

你可以死翻出去

香城online

唔想快閃去慰勞警察既人

我地可以一人一封慰問信寄去佢地屋企

感激佢地一直以黎既關照

Sample

Xxx警察全家

感激連日以黎對市民既關照 謝謝

祝 全家出入平安
香港人上

單捉警察真係好易

不過呢 捉到要唔傷佢係好難

人多有d情緒高漲

唔克刻隨時打暈警察

警察又會開真槍

要有共識唔傷警察 純表態先得

會開真槍

唔好信連登仔
班軍師實話會架

因為我睇翻其實現實好多都話唔好打唔好打
但你諗下班狗打我地個陣 有無留過手

開得真槍 我地目的都達到 攬炒

香港人
撐落去

可以 不過小心俾狗拉出去
後面有人拉住你但未必100%拉得實
小心為上

我會罷工

同我往死裡打！

呢樣我會衡量自己能力 咁唔該各位見到狗係人群 一係幫手打 一係就讓開等高傷既打

Join

香港人暫時接受唔夠膽整癱人
但斷手指就試過
我真係驚全港三萬位警察斷晒手指

除淨底3副放返佢,自然有人影相

[member]捉到女狗唔好話唔打 好似之前佢地點打我地啲女市民咁打到啲女狗仆街

當畜龍衝果陣自己友唔好退，反而用畜龍3-4倍人數衝上去捉佢返黎

仲關節

鄭柏林方法

外圍記得開遮擋同埋睇水啊

樓主問廢話

上過前線就明 有好多人都唔知自己做緊乜 而加我問清楚 到時我捉完翻黎唔好浪費我心血

思路正確

會

打狗時記住叫人搵傘掩護

好難落單啵
佢地 齊上 齊落

踢L到佢不舉

好耐冇玩過爆丸

人多好易

要睇堅定流打

其他人死守 純防

勇士拋繩 都嚇撚死d警察

幾十條繩 一條中都得

但會開真槍

大力打下巴好易暈
再用打關節位佢地最少休息一個月
但咁做好暴力 唔建議

但鄉黑又會咁對番示威者

唔好亂來

而家民意係因為鄉黑亂打人先靠我地呢面

就番捉到比精神壓力好過打

會！我要滅蟲！

警犬父母車頭相

一定幫

又呃正評

我都好希望有一日警察人性 良知 威望返黎
呢個post 負評多過正評

民意？每次未做次前就話咩損失民意
做多咁多樣野之後 邊樣有損失過

打完記住be water

其實細個成日同d同學玩用遮鈎褲襠
然後向後狂扯
可以話比大家聽無論個同學幾大隻都好都一定會方寸大亂
莫講打人 直頭會比你拉住走
唔信搵個朋友試下

發夢見到 捉落單狗可以當人質用 等狗唔敢開槍

拆裝自用
拎佢做盾擋子彈催淚彈

拆晒之後收埋佢響群中

靜係打JJ好啦

係
然後狗放催淚彈個陣推佢出去食同做盾

行動之前一秒同隔離講

我覺得要同最前排講 有個共識

前2-3排都要啦 有個心理準備會有狗俾人拉入嚟

一撚定會， 我會拉起佢d手指然後一腳篤魚蛋咁踩斷佢d手指

我會扶返佢起身

仲未見有人識用遮勾

無一個無辜

踩關節，攻擊所有無骨保護既地方 例如人既靈魂之窗

會幫手反轉佢落索帶鎖佢

現實係一堆和理非以肉身欄住
好似琴日葵涌咁

不過呢到好多都係鍵盤戰士，唔好有咁大期望

一定唔會！奮死保護佢都得
利申: 恨狗入骨。
黃金機會展示「我們是一個人，不是暴徒，不是畜生」

幫佢絕育

光復香港 時代革命

想幫小動物絕育，平衡生態
已經諗好咗，如果有野生小動物，第一樣要先絕育

師兄咁前小心
Btw學緊打狗棒法

打機最前排
大家有所行動記得講
同要呼應

搵人向前包又好
捉狗又好

善良既人幫手開遮擋下雨，希望大家唔好淋親

你地有冇諗過抗爭其實可以咁？！

幫忙聚眾 幫忙推策略文

唔會打狗 但會侮辱 用索帶綁手綁腳 除曬佢D gear同衫 寫住 冇委任證 冒警